你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕

教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

推

掂

推到隻屎忽鬼仆街

lm

爛聲就退休算啦

Lm

有人問我 我就會講 我爱大中华（支語）

齋睇標題以為係
你聽過梵高吧

搵個沙聲嘅巴打出嚟唱

夕兒 夕爺

阿爺話撐 我就會聽 adid 講byebye

p仔大推

高汁

LM等MV

原諒我 為了整副身家 躺於翠之下
脫衣盡情地un 吧 讓林夕背後在 為你 羞家

得一粒睾丸也不怕

我的心情猶像睾丸 等被割開

咀巴卻在舔春袋

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋 等被揭開
篤屎最後臭出來
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

正

人潮內越正義越變越得不受理睬 自己要搞出新聞
就像突然地解約 任何地方也像開四方台
唱着中國國歌 像十分激動
有人來拍照要記住屌佢

屌你老母撞到我部電話 啊

留名

凝視我 別再只看（微博 ）呀～

[理大圍城] 無國界醫生截止去年10月，仍有12萬人捐助、3.5億捐款

像突然地忠黨 任何地方也像中国奴才
著國產的衫 扮十分感慨
冇人權照有市繼續去採

單春始終係單春
無咁d男子氣概

Lm strong post

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋 等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

辱罵完..好似好d?

推到有人唱

邊間教會

辱字唔啱音呢

勁

你冇改錯名

Tui

幫你推下

強貼Lm
推到有巴打唱

佢真係好撚噁心

好有聲

情深說話未曾講？

林夕原來有連登ac

高質

強帖留名

高質但歌詞堅SAD

不如

與維尼熊拍照記住插袋

晴天林 唱歌啦！

高汁post

9唔搭8喎

Push

啲字數都唔啱

推！

Lmm 不過仲差小小音

推到有全首

你當我是黃屍吧 支持新疆的棉花
唔再幫你賣廣告呀 愛迪達拜拜
其實怕被入集中營 共產黨不怕
很不安比你醜化
我舊時係代言人呀 你吹得我漲
單春也現形 話你知
我係中國人

上啊 爆丸小子

我知

微博share

從來未愛你 綿綿

心中唱了次，好好聽

初心也變形 讓我奶 現在存在嗎

幫你推一嘢先

重乜撚嘢

唔好出來柒啦好嗎

點解
維吾爾本身唔啱音

不如
跪下來在春晚就開四面台

好高汁

袋一半在養青苔

等待爆開

很擔心 支那不雅

push

好堅

愛國能治肚餓 被錢幣灑過便知我為何

推到有人唱！

違約金要賠幾多
個代價好似低到隨時都可以撕約咁

不夠奶共 中共禁Adidas
做奶支共家

搏大公司唔會追佢違約金

R~~~~~~~~~~~~~~~

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

啲鬼佬公司咁廢嘅話冇野好講

幫手聽下
我驚記錯

笑撚死

與維尼拍照要記住插袋
咁填唔係易d咩？

人太多 死太多 十四億黨羽惡魔
像錢銀的腥臭味

笑𠹌左出黎

你叫我做傻閪吧 加幾聲噓聲也不怕
似柒頭 似廢柴的話 根本無有怕

習近平話：「開波！」
若然未解約 仲簽約就傻
但係我fans 仲係吹捧我
正常人當冇嘢照唱著我歌

到頭來看血滲透後褲袋

呢度夠人 麻煩過隔離

係啵
以為有三個音

習近平話：「開拖！」
若然未解約 仲簽約就傻
但係我fans 仲係吹捧我
正常人當冇嘢照唱著我歌

留名跟進

改完詞有冇人唱到

等人唱

阿爺犯法 廢立法會 建制變嘍囉
到時候 佢就會霸住個位 必須忠於我

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也做中国奴才
著国產的衫 又為党感慨
冇人權照有市繼續去採

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

都得喎

每個支持新疆棉花嘅巨星都曾帶俾唔同年代嘅人兒時回憶

就好似親愛嘅達叔咁
當日佢大大聲話自己係護旗手
quote 左段野話自己係共黨黨員

到達叔死個時
大家都 RIP
我同某部份人都曾經都迷茫左，去RAP 達叔
點知俾眾多連登仔屌係黃衛兵
唔好過連登
連各大forum 都一樣有好多人屌我地係黃衛兵
所以我真係知錯，要RIP 達叔

同一道理
eason joey taxi 等人其實無乜問題
唔通真係要佢地死先RIP
唔可以大愛啲？
係仲在生時話俾佢地知，即使做錯乜有人支持，包括黃絲

為左唔想做黃衛兵，我都要支持新疆棉花！！

達叔嘅死係造就黃藍一家親嘅trigger !

懷念達叔！遺忘手 joke

唔用阿爺得唔得

正野

完全理解
阿爺係對嗰種人而言

高質必推

留名
推到有人唱

唔好再唱衰eason啦好嗎
佢被逼架屌
佢想架?
你又唔係Eason
你點知佢黃定藍啊?
公司代表佢?

佢係公司老闆

定我認真了

洗撚理佢

好mean

有隻藍天使出力奶E神
好多like wor!
唔係唔派嬲呀？

精選帖文lm

邊間教堂

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
自問有fans 並未擔心過
正常人當冇嘢照唱著你歌

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

吓，啱音喎

LM有人用原版instrumental 黎唱

你夠膽抵制嗎
買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎
加重注碼
親中派現形
做隻狗 自掘墳墓嗎

樓主應該唔係真人？

On 9咗，一時之間即刻gen 咗做林夕

睾丸走音

與維吾爾拍照要記住插袋

正常人當冇嘢唱著你歌

噉樣會唔會好啲

你啱 填多左隻字

屌你老母新疆棉花吧

上面唔係話改做「與維尼拍照要記住插袋」咩

歌名：棉花

有神快拜

「下年在春晚就開四面台」改做「下年春晚就會開四面台」會唔會順啲, 係差呢句唔夠順口

你當我是人渣吧 新疆仆街我不百

下 唯獨你 不要留在這個香江
你非我杯茶 不可盡情地聽吧
別以為我會為你哭泣
躝

個名真係無改錯

夕爺

受英國教育，個人好似幾open下
結果都係要奶共

供奉上台枱？

整合幾位大師：

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上台
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也做中国奴才
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
自問有fans 並未擔心過
正常人當冇嘢照唱著你歌

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你下場 唱現場的話 返深圳唱嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕看完亦戥你羞家

Ha

夕爺

新疆

仲睇緊所有comment
有錯漏、建議望指正

係喎

突發求助：《港識多史》網頁疑似被hack 幾百篇香港歷史文章冇哂！！

未填返幾位大師個名
唔知幾位想唔想落名

這麼好味 加左d乜 是人民幣吧

推 咁夜有無人唱

等聽

收工啦 eason
仲扮乜歌神

支持

期待有完成品喺Youtube

你喜喇

單丸也是正常

推高質

阿爷問你 你實會奶 跪下求人來
你期待到無奈發誓要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴渴望舔春袋
強權下 愈殘暴 愈有機得道上枱
自稱國家的未來

助紂為虐多好
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維尼拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營無酷刑的話 得到注意嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
發貼文報效吾國家 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

太陽下了 暗夜已深 习近平來臨
国旗下你含淚 發誓愛党 抽搐到失禁
亂世間殘皓又瘋癲的事變真
新疆化做了山墳
人太多 死太多 十四億心願意甘
何必向蒼天發問

习近平話開拖
仲唔效忠泊岸宣誓就傻
自問有fans 並未擔心過
黃人們當冇嘢照樣唱歌

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營無酷刑的話 得到注意嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
發貼文報效吾國家 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

助紂為虐新疆
任何地方唱著中国富強
著国產的衫 為國家參仗
留留言拍拍照網上領賞

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你下場 唱現場的話 返深圳唱嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心怎會驚怕
那話兒似未存在嗎 單丸策馬
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕默言地為你羞家

哈～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～！

阿爷問你 你實會奶 跪下求人來
你期待到無奈發誓要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴渴望舔春袋
強權下 愈殘暴 愈有機得道上枱
自稱國家的未來

助紂為虐多好
下年在春晚就開四面台
著血染的衫 扮十分感慨
與維尼拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營無酷刑的話 得到注意嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
發貼文報效吾國家 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

太陽下了 暗夜已深 习近平來臨
国旗下你含淚 發誓愛党 抽搐到失禁
亂世間殘皓又瘋癲的事變真
新疆化做了山墳
人太多 死太多 十四億心願意甘
何必向蒼天發問

习近平話開拖
仲唔效忠泊岸宣誓就傻
自問有fans 並未擔心過
黃人們當冇嘢照樣唱歌

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營無酷刑的話 得到注意嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
發貼文報效吾國家 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

助紂為虐新疆
任何地方唱著中国富強
著国產的衫 為國家參仗
留留言拍拍照網上領賞

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你下場 唱現場的話 返深圳唱嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心怎會驚怕
那話兒似未存在嗎 單丸策馬
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕默言地為你羞家

哈～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～！

cls 癲

勁高汁

勞力士有止境

(突發) 尋人！有人失咗蹤

推埋呢個 THX THX

「新疆變做仰光未」呢句要執執
調轉左兩者個嚴重程度
試下「清鄉似在割青苔」
跟住兩句可以貼切D, 不過未諗到

有幾個位想畀少少意見

著血腥的衫 -> 著血染的衫

(跟著呢段想試下改改韻腳)
喪權辱國 憤恨割捨 切忌胡求和
国旗下你含淚發誓愛党 錢分你一個
在世間無人道瘋癲的事太多
怎可去逐個幫助
人太多 死萬個 十四億死未算多
道德哪比得渴望

(仲有呢句好似多咗個字？)
正常人當冇嘢照唱著你歌 -> 正常人當冇嘢繼續唱歌

癲

CLS

go汁

好多高手
終於唔係教會post

Btw Shame on you ,Eason

小弟不材，希望大家欣賞

春袋

好勁

瞓醒已經完工

我都覺呢句好地獄
係用嚟表達護旗手心目中「新疆沒有死一個人」

真係多咗隻字
多謝巴打指出
仲要啱音

夕爺唔知有無睇連登

2.0整合幾位大師再執咗少少，抱歉未大執但有啲巴打改得幾好：

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上枱
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血濺的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也為中国站台
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
自問有fans 並未擔心過
搏人們當冇嘢繼續唱歌

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你下場 唱現場的話 返深圳唱嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕看完亦戥你羞家

Ha

晨咁早有歌聽

如果係 新疆更像個福地 呢？

好波

鬼才

你咪告佢囉

中共搵個紅底嘅法官黎審

好

林夕 筆名上連登

3.0整合幾位大師再執咗少少，抱歉未大執但有啲巴打改得幾好：

阿爷問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上枱
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血濺的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下你含淚 發誓愛党 必須拍到你
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆更像個福地
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也為中国站台
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 請問 三天兩晚嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
恭喜有話題 讓你奶 做大民族家

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
自問有fans 並未擔心過
搏人們當冇嘢繼續唱歌

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你下場 唱現場的話 返深圳唱嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕看完亦戥你羞家

Ha

小弟毒撚一個
呢度好多大師
勿見怪

毒撚上連登
何必太認真

輕鬆，多謝大家

歌名：棉花？

玻璃心 怎去優雅

巴打有心

與維吾爾拍照記住插袋
→與維族拍照要記住插袋
係咪好啲?

係幾不材嘅，但手詞幾好

黃偉文啲吧嗎了呢真係好mk

我都記得有個 要 字

靚改

呢條臭閪周圍搏出位

屌你老母撞到我電話~吧
屌你衝燈都要睇下位~啦

玻璃豬俾狗任屌，屌到厭而家冇工開

P.s 條臭閪之前block 左我

You either die a hero, or you live long enough to see yourself become a villain.

好開心我改個句俾人填左入去

好難聽

正野 留名 建議up上 NFT

金句

咁首歌要改名男人最痛

吊你老母 大陸話 無人識

呢個正

睇到呢度笑左

與維吾爾拍照記住插袋
好能有畫面喎

收皮啦
耶撚

雖然首歌係黃偉文填

著外國的衫 扮十分感慨
好似順啲

點解今次無人打爛CD

「夕爺及偉文亦覺你羞家」？

一睇個title就有聲
推爆

有冇mv睇

可唔可以寫返正字「舐」

有聲

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

幾時有巴打唱

迪麗熱巴

痴撚線你班撚樣

咁撚高質

人間何解會有這麼多冇腦嘅人？
俾人bully緊仲以為幫緊你幫緊你⋯⋯
認識吓BCI係什麼組織？如何操作⋯⋯
抹黑新彊綿花一石幾鳥⋯⋯最大得益係邊幾個國家？
錢以外⋯⋯副產品就係華人在外國被排斥，就係你哋夢想要返去嘅早家。

人蠢⋯⋯真係唔係扮的

Eason唔係自己開公司咩 話咩公司逼佢個啲

是但啦
反正你係最醒咪得囉

你條五毛竟然咁認真
咁我都認真咁答翻你
身為支那人或者係香港人應該要感到羞恥
比人bully係應該
呢種羞恥感推動文明社會進步嘅原動力
你有無見日本人成日比人囖出黎講二戰殺幾多人？
但宜家有無人會講日本幾差，文化落後，經濟落後？
點解日本人可以係國際上重新建立到新形象？
日本人係國際既地位你有無睇到？
同樣係納粹德國
點解佢地可以做到？
因為佢地知道咩叫羞恥
佢地比支那人更加知道咩叫禮義廉恥

最後

收皮喇垃圾五毛

屌你老味亂鳩咁嚟嘅

原本係咩歌？

推到出Mh

邊個負皮

單丸嗰個

雖然都幾難聽 但欣賞你咁比心機唱

覺轉登好啲

要係食煙十年果種沙聲

勁呀

跪求起碼挽歌之聲級數唱

真心想知林夕咩心情

有無病左果時夾硬唱嗰把聲?

改得好

見到啲標段符號都feel帶到浸五毛味

係

我會話係佢地應該簽左d咩10年唔可以辱華
抵死

好高質
有冇機會唱到呢不過我把聲唔係沙果隻

人間何解會有這麼多冇腦嘅人？
俾人bully緊仲以為幫緊你幫緊你⋯⋯
認識吓BCI 中共係什麼組織？如何操作⋯⋯
抹黑新彊綿花流亡維吾爾人一石幾鳥⋯⋯最大得益係邊幾個國家？
錢以外⋯⋯副產品就係華維吾爾人在外中國被排斥欺淩滅絕，就係你哋夢想要返去嘅早祖家。

人蠢⋯⋯真係唔係扮的

近平問你 你就會奶 弊在無人來
你期待到無奈 有共要奶 今鋪要參賽
你的貪婪猶像害怕失去更多
嘴巴卻在舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上枱
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血染的衫 扮十分感慨
與維吾爾拍照記住插袋

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 之下 失聲震壓嗎
其實要食人血 至放下良知吧
很擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 加重注碼
恭喜有話題 讓你誇 做大民族家

喪權辱國 憤恨割捨 切忌胡求和
国旗下你含淚發誓愛党 錢分你一個
在世間無人道瘋癲的事太多
怎可去逐個幫助
人太多 死太多 十四億中未算多
道德哪比得渴望

助紂為虐新疆
任何地方也為中国站台
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

我撑血汗棉花吧 牺牲新疆也不怕
教育营 有酷刑 的话 得失你了吗
其实要食人血 至放下良知吧
很担心 祖国不雅
侮辱完伟大时代吗 听到我怕
恭喜有命题 让我夸 做大民族家

像突然地开火
若然未解约仲签约就傻
自问有fans 并未担心过
搏人们看看再继续唱歌

你撐血汗棉花吧 香港的噓聲你不怕
你撐場 你站台講話 撐血棉花嗎
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
親中派現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視你 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
讓林夕看完亦戥你羞家

Ha

Mv版

真名上連登

原來咁寫

情不自禁已經唱緊

你咪又係

與維吾爾拍照記住插袋
>>
與維尼拍照佢當你搭檯

會唔會好D

推
高質文

全部改做"我" , 代入感大啲

阿爷問我 我就會奶 弊在無人來
我無奈到期待 有共要奶 今鋪要參賽
我的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上枱
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維尼熊拍照要記住插袋

我撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 的話 三天兩晚嗎
其實要食人血 要放下良知吧
不擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
終於有話題 讓我奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下我含淚 發誓愛党 必須拍到我
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也做中国奴才
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

我撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 的話 三天兩晚嗎
其實要食人血 要放下良知吧
不擔心 Fan屎指摘
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
終於有話題 讓我奶 做大民族家

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
著国產的衫 國貨想簽我
李寧牌著上去當冇嘢繼續唱歌

我撐血汗棉花吧 香港Fan屎噓聲我不怕
我下場 唱現場的話 返深圳唱嘛
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
單春要現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視我 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
看林夕與偉民亦戥我羞家

Ching 試下呢個用"我"嘅版本

全部改做"我" , 代入感大啲

阿爷問我 我就會奶 弊在無人來
我無奈到期待 有共要奶 今鋪要參賽
我的貪婪猶像樽蓋等被揭開
嘴巴最後舔春袋
強權下 愈殘暴 愈會給供奉上枱
自己要搞出意外

助紂為虐新疆
下年在春晚就開四面台
著血腥的衫 扮十分感慨
與維尼熊拍照要記住插袋

我撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 的話 三天兩晚嗎
其實要食人血 要放下良知吧
不擔心 祖国不雅
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
終於有話題 讓我奶 做大民族家

喪權辱国 約就要解 习近平時期
国旗下我含淚 發誓愛党 必須拍到我
在世間無人道瘋癲的事太多
新疆變做仰光未
人太多 死太多 十四億幾分裡幾
像錢銀的腥臭味

助紂為虐新疆
任何地方也做中国奴才
著国產的衫 又為党感慨
欠人權照有市繼續去採

我撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕
教育營 有酷刑 的話 三天兩晚嗎
其實要食人血 要放下良知吧
不擔心 Fan屎指摘
侮辱完快樂時代嗎 聽到我怕
終於有話題 讓我奶 做大民族家

习近平話開拖
若然未解約仲簽約就傻
著国產的衫 國貨想簽我
李寧牌著上去當冇嘢繼續唱歌

我撐血汗棉花吧 香港Fan屎噓聲我不怕
我下場 唱現場的話 返深圳唱嘛
你夠膽抵制嗎 買血汗棉花吧
玻璃心不會驚訝
那話兒似未存在嗎 加重注碼
單春要現形 做隻狗 自掘墳墓嗎

凝視我 為了整副身家
躺於翠之下 脫衣盡情地un 吧
看林夕與偉民亦戥我羞家

唔啱音先值得正皮

是撚但搵個鳩叫都夠 佢duo都係鳩叫

歌名係咪叫 紅綿花?

推啊！
順便宣傳，希望梁兄唔介意
［借曲填詞］練詞庵--逢星期4分享，自填自唱--

多謝夕爺手詞
我又唱吓先 呢首歌實在太好玩

多謝巴打們合力就真
我冇擅自落佢哋credit
因為呢個時代大家可能寧願做佚名
同樣道理都唔使credit我

Btw 而家聽

痴線 超好聽！

跪求mv 版

Chorus 3杜巴你好高質

巴打你好正

多謝各位巴打絲打嘅心血

聽完陳奕迅首陀飛輪，再睇佢因血汗新疆棉花同Adidas解約

有冇巴打執執

多謝巴打

多謝絲打

不得了

唔好俾佢停
P.s. 懷疑自己生咗喉核

生喉核唔怕
最緊要睇吓有冇生咗粒睪丸

生睪丸都唔怕 最緊要生齊兩粒

著國產的衫 好啲喎

好想大大力懲罰hm

唔好掛

好撚正

不如pin埋其他巴絲唱嘅版本

正撚到仆街

巴打好正好想同你合唱

太高汁了 可以見證神曲

《棉花》（原：浮誇）
改詞：一班以前聽陳奕迅嘅巴打

唱：
凍水走甜

坑口林家謙

天水圍漿

Pin咗

已經將陳奕迅啲歌剔出晒playlist